大家點睇消極論

生存係苦，所以唔生下一代，唔想製造痛苦，亦唔想為資本家提供奴隸用

消費最後獲利最大嘅都係毫無生產力嘅資本家，所以盡量減少消費

全球大印銀紙，平民賺錢都不敵通脹，所以將銀紙轉晒做黃金 / 公用股

買樓又助長香港四大家族嘅淫威，都係搵份最低工資嘅工排公屋

人生靠首抽，抽到爛牌點玩都係輸家，都係屈屈就就過埋下半生佢算

巴打係咪太渴望有所成就所以先抑鬱?

唔關事，好細個已經抑鬱，當然期望現實落差都會加重抑鬱

咁可以點，往後幾十年你諗住點過，有咩目標
難道你提早。。。

唔知係咪錯覺，我覺得你對外界有種恐懼、惶恐、焦慮，不如試下放開啲

利申:墮落

有時，接受不完美、限制同錯誤，會好過啲

我覺得自己都憧憬得太多

太攰

做完乜乜，最後得益都係乜乜
但你之所以會做乜乜，唔係因為對你有利益先做架咩？因為最後大商家會得益，所以連自己利益都要放棄?

早幾日睇到新聞講林村又斷樹，覺得

人就好似一棵許願樹一樣，拋擲太多願望上去，承受太多就會倒塌

幾諷刺，笑

由佢繼續攬住套消極論過埋嗰幾十年啦，咁樣最輕鬆乜都唔洗諗，唔洗花氣力改變

唔好成日寸人乜你咁on9做埋啲無意義嘅嘢，助長仆街政權、大商家。其實呢種論點可以無限延伸至任何行為

佢依家繼續生存嘅最大目的可能係盡力傳播佢套消極論比最多嘅人before佢拜拜

生存方面我覺得窮人就唔好生仔 最好拖都唔好拍 窮人生仔冇幸福 見過太多失敗例子 唔知為咩
同埋生仔好處=零 生仔唔會改善到你生活 只會加重你負擔 最後仲會俾個仔叫做廢老
拍拖結婚都係衰野 話分就分 話離婚就離婚 付出既就冇晒 仲要倒貼 所以自己一個反而最好
消費可以改善生活質素 所以商家同買家既關係=互惠互利 商家得到錢 你提高左生活質素
你想要幾多就俾幾多錢 均真過生仔拍拖好多 明買明賣

阿左向寫右由得記， 樓

上年成日番d夜更part，
一到深夜就開始諗負面野，
而家辭左無番，
但都有時突然覺得好down

是但la

呢句又幾有詩意

開心就得

me2

巴打想法同我好似